香港人都幾鐘意排隊禁錢

香港人都幾鐘意排隊禁錢

1部機 10條友排隊

有多部機咪唔撚排囉

今日月尾，出狗糧

禁錢都要被人批鬥
連登仔真係食飽飯冇屎疴

唔係嘅話應該點做先好